其實林鄭都幾勁

自問自己由細到大都成日得罪人 但真係未試過可以得罪幾百萬人 仲要無視一切控場自我感覺良好 自問我真係唔可以咁痴線

所以

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台

人家做港獨之母， 大功臣黎

厚面皮啫

人無恥便無敵

點到你唔服

啲飛機咩事？